架車入得太多油可以用呢個方法抽番出黎

所需材料: 大約(5-8mm)水管兩條 (一長一短), 毛巾
step1: 將長水管放入

step2: 將短水管放入, 但唔好掂到入面d油

step3: 用毛巾製造一個密封seal, 然後用口吹短管, 少少氣壓差就可以將入面d油pump出黎

推

d人都係咁偷油

1

氣壓偷油法？

偷到咩 唔著車開唔到
爆另計啦

唔著車點會偷唔到
我平時入油都熄匙啦

咁你係開左蓋先熄匙
下次你拎車試下就咁開唔開到蓋啦

一樣開到，自己架車我清楚過你啦

好似話私家車唔得，有防偷油

咩車 比手足去偷下
我渣咁多部都就咁係開唔到

無制開果啲 鎖門咪鎖埋油缸囉

用火水泵咪得

新款車唔開著架車開唔到油蓋喎, 好似

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見啊屌

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

太多油咁危險 緊係要抽翻d 出來啦

日本車易d

無人叫你偷油
教你係自己架車抽咋